[有片] 東方昇office狂咀女fans

東方昇識玩

東方昇今晚使唔使跪玻璃

又搞埋啲咁嘅狗公嘢

佢不知幾享受
寓工作於娛樂

佢地啲廣告多能到集集都有

好事嚟嘅
但呢個廣告會唔會太痴線

玩到咁癲抵我畀views佢

100毛好似係渣家軍來

賤格

好想俾戴畫家帽個女生用粗口鬧
再瘋狂同佢french kiss

短髮果個正

有冇人知高露潔仲係咪TVB 廣告商？

笑唔出

d女係唔錯

粉紅頭？

但除口罩嗰下都幾大落差

自肥

算係咁啦!

應該比男fans 東方昇錫

東方昇都好黑絲

隔住保鮮膜都feel到唇感
東方昇可恥

幾flirty
好似準備有下場咁

本身諗住大家都會揀曬厚膠
點知

推

唔通東方昇？

啲女好自動
睇到心郁郁

邊睇邊對住個mon 叫

諗起隔離post條女

我減緊肥 157高 身材 42F A4住荃灣 鍾意小動物 我成日掛住做功課 做自己嘢唔識休息 比同齡女仔成熟 唔煙 唔420 少酒 專一

係愛情入面受過傷 好冇安全感 覺得冇人珍惜我 之前有三個ex 都係有第二個先分手 我好唔鍾意人呃我 唔鍾意冇交帶 我重視態度同承諾 我係任性 同成日發脾氣 但我都希望有人錫 我好怕主動 希望你可以主動

自己一個開始攰 想有人陪

依幾個女Fans已經好正

仲有得挑剔

我都好想咀東方昇啊

東方昇正

呢個真
個個自動到有啲似av

圍埋刷牙個shot笑到癡線

東方昇係幾charm既
男人唔洗靚仔都可以好吸引
私底下應該好多女仔自動獻身

本身條女都正

本身條女乜料

對唔住大佬
唔係話佢哋差
只係純粹落差好大

我諗起Poki

不如千人斬益下喞粉絲

千人斬東方昇

咁都狗公
自願俾佢錫都係狗公

東方昇，我屌你！唔見你錫我？

利申 男 非GAY

想睇男fans

好直白
你已成功報名東方昇千人斬大會

想睇埋Dickson 做同一件事

Dickson係咪A0

Jessica戴口罩幾正

應該係
自稱22戰22敗的

識揀

bella真係好主動

極度似av劇情

死淫蟲

背心露膊單眼飛吻
加一句「好耐冇錫過男人」
是咪好飢渴
東方昇都唔放過

可能係東方升睇完唔知邊套之後諗條橋出嚟自肥

睇到片尾好似好自然有一種準備要埋牙嘅感覺

點解會諗起

嚟真嘅話東方昇應該紅血無異

呢條女幾正
同佢french kiss完再比佢車2巴再kiss過

啲女吾係好得

好能仁 想吊

想屌佢個pa阿漫多啲

我覺得ok 我睇完真係想買想做個test
始終人地都要同股東交數

扯o左

D女有冇IG

CCTVB戰線未除名，即係仲有

你見佢未錫之前已經咬哂唇舐哂脷
一定dry左好耐無男朋友
上到床一定勁放勁大食

Jessica最撚正 仲要黑絲

註：高露潔仍為TVB 廣告商

100毛幫藍店賣廣告，屌唔屌得？

咁耐都無ig

吾你老母

報警

靠你了

係仲有中支背景

我女神比人錫

大家記得唔好買

Feel 到第三個真係好享受

佢一除口罩真係搞不撚掂

畫家帽簡左咩厚度

第二個明顯無kiss到
三條女仲搵唔搵到男朋友呀

你唔抵得連東方昇都有女fans

一同佢錫就諗起東方昇

好撚鍾意Bella嗰種，一定玩得好開心

最好咀個兩個都係保鮮紙

嘩屌 擺明以公謀私放開個女仔

Bella成個今井夏帆

好鐘意睇佢賣廣告，一點都唔介意

梗係勁撚唔抵得啦

push

一路睇一路諗住玩佢
點知睇到尾都無 仲要爽到

我先係狗公

第3個

應該同Dickson搞女fans club眾會,盤菜今晚對東方昇……

東方昇真人食好多女?

下次想睇三個極品美極fans

你係狗嚟

習近平先係幕後股東

短頭髮
去到錫個環節
件衫 跌落黎
但無波

dickson

Yuffie汗毛/鬚根咁撚明顯， 開頭以為男扮女

搵極品嚟比較

呢d情況要cool牙

我都好想.......

錫東方昇

公平咩

Bella ig : latashabella

求jessica ig

Ig: latashabella

咩都狗公 笑死

係咪d接job既model 演員？

Bella係咪lesbian?佢話好耐冇錫過男人姐係錫開女人?

搞錯
居然無男fans份

以前同洋腸拍過拖

好玩得

黑絲jessica
求ig

冇問題 支持佢用100毛屌佢用tvb 唔會買直至放棄tvb

手足搵錢唔計

Jessicatszchinglee

不過Private

Jessica 我女友

fans有無報酬？

yuffie ig呢

求

個Bella 狂野但個樣都幾豬
東方昇應該食撚左

吓，啲女衝埋去咀都狗公？

唔知佢睇唔睇連登呢

求黑絲女ig

黑絲Jessica

ig 真心不得了

幾時幫Dickson搞返個?

男fans錫錫會

黑絲jessica

係牙太細姐，無得搞。

咁你都有

睇錯方東昇

Bella姐tag左

可以電燒牙齦

未聽過，咩嚟

第二三條女好正

屌我真係睇曬，個 marketing 好成功

佢有個朋友話東方昇係國民老公

超羨慕

盤菜點算